[超威星明德之星] 十一月八日谷草日賽十場賽日討論區I

馬PO龍虎榜 (未計4/11成績)
新力必 661
人一世勿一世 552.5
金仕芬 460
波利 385.5
尊兄 314
saho 257
痕哥仔 198
金世正 178
潘頓正賤種 162
智高無上 124
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
SakaXhaka 15
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
福逸 -30
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
蔚藍海角 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
買韋達會發達 -92
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
跟方駿暉贏大錢 -129.7
奧書 -132.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
Win神Ho -177
Priestgod -182
七色 -200
冬天沒有雪花 -208.5
屠殺馬會 -222
單挑 -240
華可可 -248.5
方嘉藤惠 -276.5
小川ともみ -276.5
烽煙 -297.5
Yurab -301.5
囧 -317
覓腸 -332
寶高 -386
なつめみお -396
蘭仔 -477.5

lm

輸錢揮手區

Lm

第四回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係兩日十四場既育馬者盃。正式排位已經公布，大家記緊留意。今次截止時間係11月7日午夜1時0分，報名表格可以參看回覆，最後附上官方網站比大家入去睇參賽名單，希望大家踴躍參與，多多支持！

報名表格

Juvenile Turf Sprint ︰
Juvenile Turf ︰
Juvenile Fillies ︰
Juvenile Fillies Turf ︰
Juvenile ︰
Filly & Mare Sprint ︰
Turf Sprint ︰
Dirt Mile ︰
Filly & Mare Turf ︰
Sprint ︰
Mile ︰
Distaff ︰
Turf ︰
Classic︰

笑笑笑即係贏好能多
我吊你老木攞景定贈慶

賽後，田泰安表示，「軍威振」陣上全程走勢欠順。他說，他須沿途持續催策坐騎以保持位置，坐騎於七百米處須受力策，其後於末段未能以勁勢衝刺。「軍威振」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「軍威振」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「軍威振」，並無發現任何明顯異常之處。

同樣於賽後，薛恩表示，是晚首度角逐全天候跑道賽事的「肥仔威威」出閘僅屬一般，過了八百米處後在馬匹之間競跑時脫口。他說，坐騎於過了七百米處後須受力策，其後於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「肥仔威威」，並無發現任何明顯異常之處。

被查詢有關「多多寶驥」的表現時，田泰安表示，有別於上仗，他今仗須於早段在一段途程上催策坐騎以佔取盡量靠前的位置。他說，他於過了八百米處後考慮推進至「怪獸媽媽」外側以圖佔取更前位置，但坐騎的走勢不足以做到，因而被迫留居「怪獸媽媽」之後。他說，他於跑過六百米處時須催策坐騎，但坐騎未能加速。他又說，他於轉直路彎時及直路早段力策坐騎，坐騎儘管於趨近及跑過二百米處時略為追前，但末段衝刺僅屬一般，他認為坐騎的表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「多多寶驥」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，潘頓表示，「世紀舞王」於一百米處發出很大的呼吸聲，令他覺得坐騎此前可能一直閉氣。獸醫於賽後立即檢查「世紀舞王」，並無發現任何明顯異常之處。

揮手囉咁

我輸你贏 你揮乜能野手

狗會邀請左6匹日本馬黎跑
盃：農神 dan prem 創世狗
一哩：車手 波劍
短途：重车

重擊

波利5毛狗嚟

反了

55

5你老木咩

重车

仲未度過
#BreedersCup Sprint favorite Vekoma has been scratched after spiking a fever.

ok 5都唔得 55

必兄今晚成績點

不如講下今晚有邊個贏

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

佢勁中酒杯W
兩全其美勝利在手P
兩隻錶W

有政治討論未

必蛇勁唔係新聞啦
你呢

點解連登食左咁撚多個reply

佢哋而家好驚

一蚊都無中過
最黑今日
不過參考返之前自己夜泥成績都唔敢大賭

屈神Ho

你完全封鎖咗我
不過你應該都係見唔到我呢句

羅廄泥地怪「黃金甲」今晚跑第八場二班泥地一六五○米，結果在潘頓手上一放而回，更大勝對手三又四分三馬位，表現出色，進一步奠定其本港泥地王的地位。
賽後羅富全表示賽前預計「黃金甲」都會有好表現，結果一放而回，潘頓建議此駒可去杜拜一試，跑高多芬一哩賽或是杜拜世界盃，但要視乎疫情狀況，究竟要不要先跑熱身賽，現時此駒贏馬後相信再難有泥地賽跑，或者在港都要跑草地。

另外，今晚是今季首個泥地夜賽，投注額達13.02億，較上季的首個泥地夜賽投注額上升35%。

仆街我揀左呢隻

Sovereign補充加入咗Bahrain International Trophy

谷草日賽俾狗賭

周俊樂D基本功好似真係學得幾好

講真，如果民主黨要內戰，共和黨可以搵我地香港人幫手殺人
我地唔識用槍，但我地會學
你要玩選舉舞弊一於玩大佢，同你死鬥。

呢個好笑

外仔贏到失控?

係咪波台狗撚狗

必你贏幾多
見你好多場都無出嚟屌

仲緊張過美國人

講真依兩粒字好撚畫龍點精

其實香港同台灣係咪玩撚完

屌是撚但啦
睇得自己咁撚高

唔係

今晚點
成晚唔見人 又贏好能多？

輸哂冇錢賭
似你地咁勁？

我都係輸撚晒
等緊賭波馬嗰一百蚊吊命

佢贏好多？

香港我覺得仲會繼續照樣運作
只要大部分人都肯做順民
十年八年內想繼續搵食應該都唔大問題
只不過係好多野都會加速赤化

但台灣而家隨時俾中共搞
武統我唔知幾大可能性
但萬一真開打而美國佬唔幫手
中國要攻台灣好難搞唔掂
而家班台灣人會唔會好驚

錶之未來中到啪啪聲

香港會冇事
香港人會仆街
新香港人會贏好撚多

呢隻點計logic買？

咁佢試閘試得唔錯
騎練組合又有
睇埋飛數變動就知今晚兩隻都去

原來這樣
厲害
完全封鎖我損失

賭神

賭碌柒咩今晚針
不過馬後砲講句呢隻本身有諗過下
但估唔到幕後咁狼死

騎練組合事後睇就話有姐 跑之前點估佢兩隻都去

兩隻都有落飛嘅

硬係有D位令人無信心買
如果騎嗰個係你都會諗下
好似如真如假咁 同前面個隻一樣操作 但硬係睇住都唔敢買

所以我地都X錢
坦白講如果跑馬咁易度就唔會得咁少人做到賭神

曼聯

冇錢88

農神節慶應該唔黎
要跑日本盃

其實無論邊個做，有得走就好走。
而家最大得益未必係登，而係黑女人。

迷周點識輸

星期日？
唔怕 相信雷神！

你地贏好能多

停賽

停賽？

5毛波利

輸半格輸撚到跳

朝早啲波

潘狗d檔

燈膽精英落班阿般
肥鬼好悶呀

方蛋陣

田雞手馬

彭蛇都係3隻

又可以入直路望腳收停

加州得迅黃傻開齋良機

仲要帶埋全家嚟香港同埋14日隔離
結果得個桔

輸到唔敢買潘

一係拖落尾一係外遊
點俾馬你搏

榮惑 田泰安

聽巴度講法國佬跑馬好似唔多跑走位同放頭
最緊要隻馬走得順然後最後衝一段

打風概念馬 御風超影 史卓豐

細膽

烽煙跑第四係咪意味會係廢風

1號馬姐係1號波？

咪撚買啦
望下個檔就知出硬事

加州得迅揹多兩磅冇乜所謂
起碼個人正常少少

智理共想 潘頓
唔見左

屌啊 唔撚賭了

今朝咁多腳波

阿般又要造磅

我冇錢賭

Same road

冇錢賭真係唔好睇==
心靈一撚定巨中
變雙重打擊

烽煙去左邊
報個平安先

美假唔睇啦 無賭既得閒睇班畜牲踢波咩

你又贏

賭神無買＋我買左

我咪呢場輸哂
係呀
潘頓大熱贏又一場
不過唔係呢場

唔做賽績派又仆街
做又仆街 多多寶企 真係企撚左

拉素半5全6 我都企撚左
嚴格來講 30分鐘就5C
屌你老母之後成粒鐘得1C
你賭柒埋佢啦

又話上盤贏到仆街
有冇人講兩句曼聯 巴黎做緊乜鳩

比苗禮德x緊屎忽

全角細
一場角大巴塞主場贏兩粒狂掃 歐聯殺人王

曼聯輸撚晒
唔使煩

蘇銘倫

數RB老母 作客虐殺巴黎
輸比隊垃圾
你教我賭啦

琴晚球狀贏好撚柒多?
唔屌鬼仲要咁風騷
我睇你幾時比奧狗清算

7磅仔周俊樂：我走位仍然唔多掂

周俊樂今晚憑「八進」及「如真如假」起孖仲做埋騎師王，在港累積20場頭馬，下個賽日起只獲減7磅上陣。賽後，話其實預計自己半年內升格，而佢自知走位方面仍有不足，但勝在肯聽批評同埋練馬師教導。周俊樂明白每個見習生都有樽頸位，佢會努力面對未來難關。

提到最低出賽磅位為114磅，周俊樂話鹽及糖分好容易令佢肥，所以已經戒咗，煎炸嘢都戒埋，依家主要係吸收多啲蛋白質。

買左車祖

等啲賭神起身教
我苦行緊去ifc 針

聽聞老苗要罰我烽同銀紙互食對方啲屎

@福
賭神徒弟 賭聖係到

失落澳洲 岳伯仁去美國變魔術

岳伯仁喺美國育馬者盃賽日屯重兵。(圖片：Getty Images)

啱啱禮拜二嘅澳洲墨爾本盃，對愛爾蘭名牌練馬師岳伯仁嚟講肯定百感交集，事關佢訓練嘅「虎蛾機」(Tiger Moth)飲恨獲亞，始終未能幫佢首度捧墨盃，另一匹參戰馬「御用畫匠」(Anthony Van Dyck)更戰死沙場，唯一慶幸係佢囝囝岳本賢訓練嘅「加班費」(Twilight Payment)掄元，為呢位年輕倉主第二度贏呢項賽事。

作為古摩亞陣營嘅練馬師，亦無時間畀岳伯仁傷心，事關佢已經要準備今個禮拜嘅美國育馬者盃賽期，其中途程2400米草地一級賽育馬者盃草地大賽，必屬出擊重心，事關佢兩匹參戰馬「變魔術」(Magical)及「業界巨頭」(Mogul)分別被捧成大熱及次熱，前駒更抽到2檔好位及由莫雅執韁，機會非常樂觀。

5歲馬女「變魔術」今年5戰得3冠1亞1季，3場頭馬都係G1，而喺前年育馬者盃草地大賽，佢只係輸畀馬后「成全寶」(Enable)，今次強手遠去，應該可以補中。

神蘇

睇黎要戒埋馬PO
有事CC台找

跟
要諗下自己點解咁失敗

野田重擊已接受邀請
搵緊人騎

ブリーダーズＣ後は直接香港に向かい、２週間の自主隔離後、騎乗を開始する。昨年は香港マイルでアドマイヤマーズを勝利に導いた。若手の頃から実績を積み重ねてきた香港では、多くの騎乗依頼が舞い込みそうだ。

已經濕哂

大摩一走就黎

日本馬 HKIR 主戰騎手

個人垃圾

跑完育馬者就直接過黎過兩個禮拜冷河

神蘇: 君子報仇，十年未晚
摩仔: 走先88

呢個收貨啦

可唔可以加碼要PCB/馬昆/學/簡國能

狗會

不過神蘇最低造磅都要百二磅樓上
舊年香港盃阿加汗隻三歲馬女佢都騎唔到

Berlin tango 用神蘇唔好益雷狗得唔得

On9 cctoy 先係你要戒既地方

跑4歲個陣佢應該夠鐘返歐洲啦
最多跑到頭1/2關

係去杜拜，佢仲要靠蘇萊搵食

睇下日本派咩馬再講啦
唔好講到我地雷神會要你柏林探戈先得架

戰舞者好似黎

又唔係跑國際賽

請教,杜拜係咪剩係跑個幾個月

學少please

又多個法國騎嘅騎師

十一月到三月尾

我估神蘇二月應該會去

好掛住LEGEND

狗會

至少佢好過道歉誠啦

@我烽

日本仔收風仲快過鬼佬

美丹今晚都開波
到嗰啲咩超級星期X嗰陣應該過杜拜

我估應該會再早啲，之前佢二月嗰啲Dubai Carnival開鑼日已經幫緊蘇萊

烽煙自閉緊？

滿冠熊

講咗我蘇先騎得佢掂 你地仲笑鳩人4疊

我覺得杏目都大機會 絲綢帶馬黎執錢

杏目呢個星期決定跑日本盃定香港

冇野食連屎都無得柯
好慘

不如退役

日本盃有外隊

應該黎香港既 一黎贏可以破紀錄 二黎多少少休息時間 三黎香港果班二千真係好廢

破左紀錄啦

三地g1喎

放心 下場一定係最後一埸

oh
以為講草地G1

破咗草地最多G1算係咁 希望香港對手唔強破埋三地G1

way to paris真係去日本

合約精神同潘頓同存亡

2倍都唔知有冇
點撚樣賭呀

銀河角大係咪又撚
屌你老西

我最中意睇人同潘頓共存亡

大家唔係默許呢個結果啊?

受讓7分鐘5角
抵你選到拜登

牛逼 仲要刷角隊落後
又宣判我環首死刑

美職人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美職人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

個收集區真係好好笑

洗唔洗學開槍

閪震30分鐘單邊6角
笑撚到仆街

班人自己都反民主

我唔會

華人賤種基因唔係講笑

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

幾年前英國班後生為錢就反對英國脫歐， 但英國唔脫歐就要繼續接收穆斯林難民， 法國有辦你睇， 俾班穆斯林難民瘋狂死襲

美國果班後生就玩抖音奶支， 又支持孌童登， 點樣白痴弱智既事， 只要加challenge就自願走去做

真係好想知係咪英美教育出問題教到班後生咁反智

btw, 支那就咩年紀都反智

其中一個就係爛賭

活在地獄笑人地天堂白痴

香港有依班撚人仲點玩落去

受讓單邊7C仲有咩好講

Cc台笑人地美國教育制度

想點呀海灣者

LAFC西埋 88

作客例牌撚
弱智球隊

美國人係抵撚死

角細？

contrail同daring tact日本盃正面對決
呢鋪好睇

Daring tact睇上場好似盡盡地
似比人大炒

點撚完未姐

點睇我琴日買落班馬輸到仆街

美國想感受下神羅天征 想感受下痛苦 咪由佢地感受下

一齊比人大炒

癲撚咗

contrail上場消耗應該好大
darling tact可能我先入為主 唔覺得佢夠舊馬跑

佢車仔x祖記
點解癲我唔講了

隻死周狗贏完第一場係威係勢但騎2隻霍老都無影想點
撚尻我？

00不如唔好踢波?

賭神 周潤發- 牙奧
賭聖 周星馳- 牙外

邊個係賭俠

呀人

周蛇依家係咪減7磅了

係 兩大高徒

係
大家都係減7 梗係用佢先

賽前打鑼打鼓話騎練蜜月期

角大

輸到食唔落飯
想快啲星期日

有會員巨中三格角大，請廣傳🙏

LAFC

福逸

佢好似三格x三格

真係慘呀真係

未入灣已經三疊 我就知無啦無啦

噏咗百幾次單打獨鬥賽績優秀，呢隻勁力威龍上次咪又係單打獨鬥賽績優秀

禮拜日谷草 星期三又谷草

個口kick kick地 唔知我頓教好未

唔追寶尾點中曳恩容天鵬打疊

養定草 for 國際賽

換冬草

@YURAB

唔信岳禮華衛冕

原來如此

赤火神龍仲捉你唔到
五班2200

Damien Oliver 122場一級賽冠軍

下星期3 D馬垃圾賭想嘔

上鋪我重傷

係

不過好似而家要停賽

個Ｐ贏到開巷又唔講？

Coolmore贏咗

都話日本盃有呢2隻
古馬賠率好

有咩推介
鐵鳥繼續1.X倍

做騎師練馬師都要幫狗會賣廣告

賭馬賭p不如返去賭波

->=幾多倍

拖板精英 2200

肯報就有得玩

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2020年11月4日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2020年11月6日 星期五 23:59:59

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

得雷神冇胸雞

當年大震撼去到有馬都回唔到氣要輸，依2場到時實熱點都唔會買，買氣自豪最好，熱身完一場有氣有力有氣量，到時點都有6 7倍掛

氣自豪講左直跑有馬

想轟氣自豪

Way To Paris日本盃有冇講用邊個騎師？

好似唔跑？

冇講
用唔到鬼佬就要就地取材

慳番

咁無古馬岩心水

寶尾方蛇尋日係咪多多寶驥正選

冇

烽煙昨日跑第2？

農神節慶左轉長直路又麻麻地

德剛於夜賽連場搏殺失手，心情麻麻。

苗禮德剛響泥地夜賽殺聲震天，豈料連場失手，「銀紙」仲被夾走，途中勒避墮退之餘，賽後報告仲割傷埋，最終亦只得隻王牌「烽煙四喜」跑個第二，難怪老苗現場表情麻麻。

嚟到呢期谷草日賽，雖然出馬唔多只係四隻，竟然預晒法國三寶，可見得老苗今季同法國幫好有默契，就連彭國年呢期坐騎唔多，佢都有關照，畀隻「翡翠綠」由佢出戰。

對於呢匹「翡翠綠」，上季一出取勝於1400米嘅悅目姿態，同廐侶「銀紙」、「高耀智星」都被視為灰獸一族，前景被睇好，無奈呢批馬先後都受過健康挫折，令到馬匹表現跌咗Watt，當中「銀紙」都重新養番好，表現都算不俗。

相信老苗對於呢匹「翡翠綠」，佢都希望可以將之重納正軌，新季兩仗落敗，先後用咗巴度同賀銘年，今次再用埋彭國年，法國三寶用勻晒，呢次轉場兼增程，仲有換埋配搭，既然有咁多變數，一鋪番晒嚟亦講唔定。

世界首映

平行時空
唔怪得知烽煙唔見咗

就地取材不如唔好去

100 -2

你尋晚勁中唔能講？

你咩2C

邊間報社
是咪想掉火魔

第4有位置收？

super18馬膽

即改金津一號 屌

屎忽窿剷唔剷得郁勤德兼備架

喜盈寶起筷未

明駿之星點輸

後生個陣得

球健士騎過嘅問題馬再出未贏過

憲贏錢
福贏好多錢

呢個數據又係癲
但隻馬擺明有

米屈

==

講中晒

得我哋3個輸

上場俾我感覺係球唔想要個第3

輸哂啦

加班費 唔撚係錢?

你師父同師兄中到啪啪聲喎

有興趣既朋友歡迎黎埋玩下
(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

所以今場想要 又搵得岩個路程

賀銘年 蔡約翰 上季至今 0冠0亞1季17負

原本預雷神上馬w啦

講第三次：谷日俾狗賭

歷史上拿下OHIO及FLORIDA的侯選人皆贏得總統大選
除左2020

我心目中呢隻算係球健士問題馬
暫時不了

賭唔賭

一日唔擺雷上去一日都唔出頭

真係下世都冇得gel
你老母數到下世 突然又加一堆票未點 又會俾人阻住點
又冇中央數據快放 你又call佢又call
成個美國執撚左佢啦

蔡虐畜彈隻新勝馬俾彭過年
唔知佢想點

Arizona 又變左trump杯

唔奇 之後再cup返都唔奇
call左又數過再cup又如何

跟住又研訊

必撐邊個

外圍拎住舊錢炒期指贏哂

有邊日唔贏

輸好過贏啦係網絡世界

即係點

哭𨶙左

奧狗收工未

返緊屋企邊似你做老闆可以提早走

奧狗條文青妹點樣

谷日非常罕有 且行且珍惜

不過呢隻應該陪跑多

起碼有得出去

的確

今次吸多啲經驗啦

努力學下野，將來一定唔差

覆一句呢啲又賺幾多

勁過男朋友仔

兩個咁後生，希望繼續進步接班

呢個肯定啦

唔係接班人係道歉誠之流，真係笑死人

道歉誠就收收皮啦

冇錯

杜苑欣騎起上黎仲狼過啲男人

蘇銘倫係嚟客串定點？

照報導係客串

永遠都記得Kameko

榮惑式塞車

Thanks

結果道完歉就大把Fans

仲有迪雅卓，點輸

呢個好似兩鑊

愛爾蘭嗰次贏得架嘛
塞到天光先拉到出黎

新人留名

田泰安樂死

預定明早墮樓

係都去屯公

日日塞車 爽撚到

爛賭黎講光頭福算第一

見到堆歐霸就幻想到聽朝既自己

屌佢老母 唔係撞車就係慢駛
唔識揸車就咪撚揸

每日墮一次唔悶

你唔去做交通警

犯法就係犯法
你係外仔既師傅係咪要承擔責任

4/11馬PO精選

第一組
R1 拖板精英 (Win神) 輸
R2 輝煌巨星 (奧書) P$17.5
R3 錶之銳 (saho) W$45.5 P$15
R4 喜跑 (寶高) P46.5
R5 多多寶驥 (跟方) 輸
R6 雙天至尊 (なつめみお) P$14.5
R7 醒臣 (金仕芬) P$16.5
R8 好運 (金世正) 輸
W-$34.5 P$90 Total$55.5

第二組
R1 喜進龍 (潘頓正賤種) 輸
R2 眾善積福 (Priestgod) 輸
R3 勇敢皇者(小川ともみ) 輸
R4 酷比哥 (蔚藍海角) 輸
R5 威力爆發 (屠) 輸
R6 世紀舞王 (七色) 輸
R7 印水紙 (囧) 輸
R8 烽煙四喜 (烽煙) 輸
W-$80 P-$240 Total$-320

第三組
R1 明月昇輝 (蘭仔) 輸
R2 睡眠攻略 (智高無上) 輸
R3 八太子 (單挑) P$21.5
R4 驍鎰 (福逸) 輸
R5 晉神 (買韋達會發達) P$22
R6 兩全其美 (新力必) P$18
R7 安迅 (SakaXhaka) 輸
R8 逍遙自在 (冬天沒有雪花) P$59.5
W-$80 P$123 Total$43

講真屯公還好啦
你老母臭閪龍翔道無人屌?

第2組癲撚左

條友仲好意思話佢守尾門單天保至尊

番觀塘真係好慘
開源道 九龍灣 龍翔道 汀九橋 屯公
過5關先番到屋企

下 而家開始出去已經塞

屯公成日汀九塞到其他線死哂
而家置樂已經開始塞
On9

唔係第一次全組輸晒

ペルシアンナイト香港マイル選出も辞退…コロナ禍で出入国に制限があるため
預左

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

烽煙又直逼榜尾

必遙遙領先

最後都唔知幾多隻會來

得野田重擊話會黎

李易達之眼
勝出光采
倫敦塔
世界首映
戰舞者
頌讚火星
狗會出左邀請信俾佢地

日本仔想杏目留係日本跑2400 決2隻3冠王決一生死
我就認為杏目而家一定係2000最好
睇絲綢會點決定
因為耀滿瓶又係跑日本盃

赤火系孖寶

我估得好少黎

勝出光采解決到人既問題應該會黎
松岡返去要坐14日冇乜所謂

最慘來都14日

全部用神蘇未得囉，除非tarnawa會嚟

隻馬同松岡係人馬一體唔會分開
年頭佢落左樓骨折先用文力威跑一次

咁就28日啦

尸尸台本日焦點：
「屠龍小隊」小隊有內鬼，當中涉及大量甲級重犯，包括三名被送中港人。

點

狗會冇得用世界百大賽事打飛機

冇點

又賭馬又留意時事多數真人都係癲

都係成功人士
例子： 賭波馬 福

個世界逼我

0155 點

應該訓緊覺

蔣嘉琦

癲咪癲 好失禮？

自我感覺良好

其實我覺得方sir係好撚勁

彈得起梗係有佢過人之處
全港第一個講偏差

買了維拉利爾角大
墮樓已預備

慘

尸尸台fc方法：click lihkg profile
有料：鬼
冇料：都係鬼
轉變：又哂一個ac

呢樣真係好癲
獨立思考能力弱到仆街
好彩班人唔嗜賭

光時果陣又係咁 班友勁癲
但睇美國大選又要狂睇極右twitter既利 trump資訊

淨係由教書轉行做評馬人呢個反差

全港有咩人做到

我估唔到自己會比cc台推向極左

咁又唔係，賭波馬都好弱

賭波馬教書

教輸

冇左派 邊個得閒收政治移民

福逸吹大左 仲話跑國際賽

我極右

你深黃

大金庫料

One Master scratched from BC Mile

國際賽外隊又話一條龍直送沙田 隔離7日就得

係嘅應該會多啲馬嚟

賭馬咪撚話自己黃啦

下個名叫大金庫

件彩衣就黃
有得俾你簡賭唔賭 冇人搵支槍指住你交博彩稅

係今日去咗考政府

幾好

今晚揀邊場墮樓

我廠墮撚硬

屌以為有流出片
隔撚住件衫揸波都大驚小怪

未必買

點都冇得睇
你話troll都仲得

你咪撚多餘啦
唔買仲係度托杉

佢真係癲撚到

人少少都死撐

死左既人可以投票
有啲唔洗對id 又可以投
有啲mail vote左， 親身去投又比
有啲投左票 但上網check返話佢地not resigned

快俾料 星期日再唔贏錢我仆街

買完又訓唔著 仲多餘

唔想知
你老味點哂先再打官司 一係內戰成個美國美職聯含家鏟 勁撚煩

睇都未撚睇過 睇落似開法國個兩兄弟

食左安棉啦

派左彩先啦

所以馬會真係世界第一

收爺啦
車仔x祖雲
唔好撚挑戰我記憶

安棉對我地沒用 自己買個範開左藥效仲大過安棉

唔怕買親都瞓身注

美股升撚到傻

賀狗手馬牌面好 但好撚怕買佢

打官司有排打
慢慢等

食咩都係甜

安棉真係對啲自己意志唔夠強嘅人先有用

唔理結果 起碼玩一個月
Btw 侵一早估到啦 如果唔係點會換定法官

你都係想我答十蚊算大注姐

你啲飛如果注注都輸你身家唔會少過李+x

顯心書

判trump咪blm回歸
快

你眼力挺牛b 即改即發現

烽煙4喜去左邊

話撚知你 執美股好過賭馬

佢跑包尾一眼關七

股票更加數字遊戲 我跑馬都有啲野睇下

股票on99咁

顯心星換人未

呢排鑽緊期權

你睇我有冇訓

你咁撚有另計啦

半大4*5差熱刺

快派

入埋

好撚和味

上星期人生第一次call g
對女人改觀 根本任何type嘅女 有錢就可以享用

咁派未

我作主係咪唔跑

元朗老g

我無墮錯樓

邊個信

佢中左49000

大紀袁

福贏好多嗎？

2角都買角大

係

度左一陣
皇蘇定黃潛角大
結果咪2C

咪講左墮樓= =
仲比奧總質疑

奧狗邊個都質疑

另外皇蘇自己16角

Tg group d spa 幾撚正

越戒越愛越愛越戒

有冇人一齊戒賭

福 抽左未???

彷彿 一生賭債

ac咁都被我買中

賭仔歌

9 號馬 富高八斗 退出競賽,由後備馬 紅海之星 補上。 (06/11 10:01)
9 號馬 紅海之星 由騎師 黎海榮 策騎。 (06/11 10:01 )
9 號馬 紅海之星 將負 121 磅。 (06/11 10:01)

紅海灣!!!!!!!!!!

日谷點部署？

搵定位置墮樓

點解你有勇氣去自殺，無勇氣去輸？

點解日谷咁罕有 你地都唔識珍惜

同夜泥一樣，
一年得幾次， 咁都唔賭真係講唔通

蔣kk

唔怪之 同我鬼咁岩咀形

呀 點解會咁嘅呢

幸運飛彈 潘頓

兩個pr又浪費左兩個acc

一早封左
都唔知有冇回覆你

尸尸台是日笑料:
Fact check撚實際係邪教

岩岩我都block左
Btw， 點睇善傳千里？

呢隻幾時出? 想跟

好撚串

冷咪拖下
買贏既話，對手好勁喎
潘狗配合六狗成手 造磅都要隻多姿多財
仲未計D細號碼

楊明綸騎幾隻方狗隻隻減分

日日靚

國際騎師錦標賽唔通有松岡正海

你又搵食？

我覺得潘狗果隻唔係咁勁姐屌
1,2,3,4,9都夠贏佢

屌，馬po d人好惡

クロノジェネシスが香港Ｃ招待受諾
屌你正呀喂

唔落雨贏唔到

聽講國際賽日會灑多啲水

福sir 點睇俄超角球

灑水諗起呢條

好耐都冇見過谷草日賽

冇錢賭 咪煩

世界首映決定跑香港瓶
聽住先

10元都有呀

石頭地 無用

跑有馬好過啦

我細號碼睇高D

想我出燈水咪直接講

福sir係我尊敬既人

歐洲隊應該過埋呢兩日就會透露多啲有咩馬嚟香港

暫時得Armory肯定會嚟

咁多日本馬都say yes
睇黎馬伕應該冇問題

歐洲隊係要諗下呢一個月夠唔夠啲馬休息再嚟香港 ，因為香港嗰場唔同歐洲場

William Buick's hopes of landing a first jockeys' championship were dealt a severe blow on Thursday evening after Kempton's all-weather card was abandoned due to fog after three races.

學仲差九場，要加油呀

兩日育馬者既退出馬

13k想要D咩同事?
應該都係你最後生, 身邊同事主要都係三十左右, 唔係個個有DEGREE
但個個一有時間就玩手機GAME, 話題離唔開M記新包好好食
好想去日本泰國旅行果D, 毒果D會傾下動漫
佢地口頭禪: 咁又一日
經常埋怨老細鳩屎, 份工冇前途, 但又冇轉工打算
工司地址九龍灣? 觀塘?

成班賭徒

今年國際騎師錦標賽日本代表會唔會係松岡正海？
肯提早隔離博香港盃

Prefect

點撚樣呀奧狗
想挑撥離間

佢係咁閪

白鷺飛翔 唔贏係咪要拎去打靶？

E224 TSAR 莎皇者
(GB) 3 b g PP
Kingman (GB) - Kilo Alpha (GB) by King's Best (USA) (Tsar)
馬主 : Lily Chan Li Lei 陳李妮
練馬師 : Y S Tsui 徐雨石

E104OFF THE REEL 綠續爆發
(AUS) 3 b g PPG
Dundeel (NZ) - The Golden Dane (AUS) by Danehill (USA) (Fair Deal)
馬主 : Lau Hing Fai 劉慶輝
練馬師 : P F Yiu 姚本輝

新力必(醉璦嘉熙) 請到以下參賽

(第二季) 連登博擊王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第二季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

蔡虐畜收咁多歐洲PP既

老仆街嗰隻個form幾靚

呢隻嘢Juddmonte出品喎，五場3W

係要諗諗高仕登鴨都拿呢個組合有幾多剩低

買得比你哋就

king

影雄

暫定Confirm會黎既日本隊

盃：創世狗 勝得光彩
一哩：火星
短途：重擊 倫敦塔
瓶：首映

星期日有隻一棍

雙節棍

無一隻係正常名

上次咪贏咗 仲想贏？

贏完可以再贏

呢句野ON撚9
反哂LOGIC
輸完可以再輸 就每日上演
不服來便啦

我福有咩心水馬

我福 為人最重視合約精神

我賢金句： 識贏就係識贏
變相即係話你輸開就唔使贏

羅富全手馬好惡

燈膽精英 勝利威龍

耀滿瓶跑日本盃唔嚟衛冕？

收爺啦7頭 日撚日係到我頓我頓

絲綢會好似週末先覆，但耀滿瓶應該追日本杯+有馬

潘狗燈胆精英會唔會好似上次堅離地咁

燈膽精英
潘頓
唔見左

耀滿瓶直頭冇報名

係睇杏目嚟唔嚟玩兩手

買唔買人和家興

佢都好大壓力
想贏就香港盃
想無憾比日本仔打飛機就日本盃

Shit恩你自己諗啦

西手D馬睇倍率啦
熱就咪搞

換賠率

你都幾撚仆街，又要問人，答完又叫人收

WIN神HO = CC台過街老鼠

馬po文化

好多日本仔問點解創世狗揀香港都唔跑JC+有馬

第一次見

jer我做咩
你尋晚賺好能多

你抵JER
日日叫我收爺

吊你老木
收爺拉7頭

佢最應該去隆尚

一上水就咁能搶口

牙烽無事嘛？
苗太無對你點嘛？

咁你都知

根本就係 爛地之王今年去偷雞啦

派未

派未呀切蛇

One Master話唔跑BC MILE之後宣布直接退役

你唔屌唔撚得

用撚晒，比晒藍店apple

法國啲秋天賽期啱晒佢

我墮左樓

幫襯左藍店啦屌，又要比人批

10 1 iphone
LM

一日賺一部iphone 你唔能駛做啦

遲下馬po搞唔搞聖誕聯歡會？

爬上去馬房天花?

你似癲，唔做輸果陣點對沖

唔通掟左苗太落樓

烽蛇退役？

賭馬

你想大抽獎IPHONE ?

06/11/2020 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (助手)

仲勤力過另一個會員

可以，連ipad

針左的人有福了

Prime準備就緒>>

送俾福x啦 日撚日墮樓墮樓

切蛇咁能好人，送埋AW

內置收馬po通知

#607邊條含家產講緊野

收唔收到你既馬水

但係你＃578覆緊

咪癲拉，只收到你地大蛇d水

我烽好波

Skip哂依兩日，星期日下午直接賭馬

同晒路

又話波馬六缺一不可

佢今年有晒交代啦 老實講就算跑都唔見得可以贏到

勝感 霍利時 快操 沙田 全天候 28.6 25.2 (53.8) (田泰安)

隨我來 霍利時 快操 沙田 全天候 30.0 25.6 (55.6) (黎海榮)

冰雪奇遇 賀賢 快操 沙田 全天候 28.6 24.9 (53.5) (潘頓)

勝將飛騰 賀賢 快操 沙田 全天候 30.5 28.4 (58.9) (薛恩)

贏進 賀賢 快操 沙田 全天候 25.4 22.9 (48.3) (潘頓) (伴跳馬)

暖在你心 呂健威 快操 沙田 全天候 29.2 27.1 (56.3) (巴度)

歡欣福星 呂健威 快操 沙田 全天候 27.1 25.9 (53.0) (巴度)

管得掂 呂健威 快操 沙田 全天候 32.3 25.8 (58.1) (莫雷拉)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 28.5 26.9 26.1 (1.21.5) (何澤堯)

錢途光輝 呂健威 快操 沙田 全天候 31.8 27.1 (58.9) (何澤堯)

高明駿將 呂健威 快操 沙田 全天候 30.5 26.4 (56.9) (潘頓)

開心財星 何良 快操 沙田 全天候 30.2 26.6 (56.8) (巫顯東)

牛安

1600佢就算啦

揀好馬味

未啦，捉賠率算

歡欣福星巴度

今晚六仔冇人出水? 痴撚線你地

31

屌乜撚
直接完封啦

仲有早飛6條6仔

星期日第一場定生死啦

咁我一定墮樓

燈胆？

有冇人同我討論trump appoint既postmaster general係咪特登推延mail delivery 令到人地覺得唔公平

88啦5毛 拉

瘋了 瘋了 都已經瘋了

笑O

有理由相信賽馬一早被deep state控制
你班傻仔仲日日我頓我頓

如果我們指控拜登/民主黨係非法奪權，冇合法性，咁未來我們點叫非法當選總統支持香港？

叫叫叫 叫你老母
幫你有so咪幫 冇so你嘈到拆天都冇人幫

玩到cap圖就過火左

佢意思係美職聯勁撚煩姐
美國唔關事LA

你講講下又似

6寶中啦

留任派個LOGIC其實好撚好笑

一邊指控立會延任遺憲，一邊堅持留任
民調做完一次又一次同不斷點票再點票，投完可以再投有咩分別

個民調結果俾佢舞到龍王咁已經不用講野

唔留任，D 薪津點啊?
唔留任， 點投票反映民意？
唔留任，難道唔再議會抗爭?

最重要，唔留任，點以反對派角色，堅定不移監察政權??

唔講政治，你復出球狀未

好撚痴線
你地唔使返工？日日係到吹水

細潘

好講緣分

兩隊LA都垃撚圾

我番夜班的

講開又講，舊年有匹馬叫福咩，
今季仲未出係咪等國際賽先黎

Sor， 誤會左你

預 一月復出

失業又比你恥笑

共產黨欲增首長級AO督導香港稅務政策 陳茂波稱會積極考慮增加稅收

你仲喺彭福撲蝶

狗餅名

港隊短途上年仲J緊 今年已經死哂

咁搞落去香港係咪收得皮

死哂都夠殺依兩隻啦

節錄

【經濟客飯】賭盤比民調可靠 - 曾國平

■據說今年大選民調在數據處理上作修正，只是碰上疫情的變數，再次讓民調甩轆。資料圖片

在本文刊出之時，相信美國大選仍然未有最終結果。。。。。。。。。。。。

我不是叫大家以後不信民調，只是提醒大家要有懷疑精神而已。相反，賭盤和預測市場的表現就正路得多。多個後來競爭激烈的州分，選前的賠率都在中間徘徊，就算是傾向拜登，亦非大熱大冷強弱懸殊。真金白銀的市場，的確能較客觀較即時反映實況。

最後分享一點感受。若果你在過去四年只看美國主流傳媒，例如讀《紐約時報》、看CNN頻道、收聽公營電台NPR，那你對特朗普過去各種出位言行必定會有深入了解，同時亦會認為四年過後，不論種族、收入、年齡、性別，都會更討厭這位離經叛道的總統。

結果，特朗普還可大致保住基本盤，支持者還是不離不棄。我見反特朗普的美國朋友在網上發牢騷，說這些人都是冥頑不靈、罔顧現實的笨蛋。這不是健康的態度。我們還是要了解這些特朗普新舊粉絲到底在想甚麼，也要探討主流傳媒到底為何不能全面反映主流意向。

曾國平

美國維珍尼亞理工大學經濟系副教授

=========

啡燈

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314

應該都就快，比支共玩爛左

啲人成日話做港豬喺香港繼續搵錢就得
講真咁加速落去香港啲金融業地產業會變成點真係無人知
而家又不斷放專才同腥港人落嚟
後生一代仲可以點部署

等你地交表

肯定輸硬

晨操都冇睇過

晨操派

睇兩眼同主要聽下佢哋講乜姐，睇完就中咩

我都冇睇

不過跑到呢D大賽，基本上隻隻都fit架啦

所以到頭來都係睇賠率

邊到有beyer 評分睇，跟住買算

今晚最好睇應該會係馬女新星，幾隻癲馬爭2歲馬后

Campanelle上8F

Wesley Ward 係咪下一個天才

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪 你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？ 係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？ 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？ 好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？ 呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？ 冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？ 接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？ 係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？ 屌你老母臭閪谷鳩氣

速率得兩場泥有齊，外隊馬第一次黎冇架，仔個場就一支獨秀，女就睇完等於冇睇

揹飛好，我就不了

冇諗住買，贏到嘅心服口服

我唔外仔，買唔到

我冇買，只係話唔當自己係買緊嘅點樣逼自己認真玩

搵外仔搭單

又block一個

原post係邊 ？

不了，犯法就係犯法

走啦，唯一出路
再唔係prepare 做支那人

窮撚走唔到

有無幾舊去工聯會學定普通話

賭咗佢算

上youtube 自學啦

想唔做

工聯會可能有姨姨溝

想唔做乜

收到風切柒食咗好能多個

愛

咁快腎虧

學日文好過

唔好笑住 6仔點部署

我正識韓文?

日本職場係咪真係咁閪

笑你老母

係，我可以答你

唔識

佢食唔少

磨牙

世正出生於韓國全羅北道金堤市
點會唔識韓文

HA NA YO SA YO
識呢句算唔算識韓文

算

奧狗駛撚做

我ha你老母

奧狗

度馬啦

勤有功，戲無益

2歲京王杯呀
柴田善臣13元果隻呀

奧狗個括號柒撚到

21/10/2020 左肱骨應力性受傷（建議留在馬格內休息）

呢條友比隻一路通佢都差啲輸埋

03/11/2020 左前腿懸韌帶內側分支受傷
88

Who

24元法佬個囡而家先係大熱
第一場大外閃贏
上場後上贏得輕鬆
不過呢場1400 就有保留

拿蛇

夠我柒？

仲話人外仔

自己外過外父

爭分奪秒

一半一半柒好多

好似你冇份叫人外仔
置身事外

好 繼續

我grad job概念馬deloitte

又話唔做big 4

想參加估頭馬既記得凌晨1點前交表

睇多陣陪率先啦

因為上次有人以為0點係正午

今次真係有P已經收貨

希望自己有8成命中率

短途冇BTC既話
蝦腸好彩應該執到場G1

上次有D差，今次要加油

美麗傳承縮1200未

fillies and mare turf原來跑1900
仲以為年年都係2000

今次我有中就收貨

都唔明點解會有人吹奏monarch of egypt
對上一隻澤西錦標亞軍贏得一場三班仲要死埋

過撚到我肥隻有理共想先

直接縮1200正本戲 食級數都食到你暈啦

邊個吹奏

呢隻真係狗餅嚟

賣超過一百張嗰份新聞紙

笑咗

呢隻狗餅最柒嘅係Dundalk嘅all weather track輸咗比Nobel Prize

要求咁低

美式法老跑泥輸俾天文學家真係影衰老豆個名

1. 對美國隊一無所知
2. 歐洲隊係美國冇咗一半，隨時底出

其實唔好要求太高，應該65分夠立足，但係佢OR太高起碼85分見有排減
Dandalk就算啦，11f擺明唔到

好似末有人交

紅心傾嚟到88分 77分破處
佢唔駛六字頭掛

佢，Hong Kong，Ocean Atlantique，Arapaho，呢水真係唔掂

紅心傾績勁好多喎，仲要靠告狗功力

我冇expect啲咩，Coolmore呢水American pharoah太廢

其實仲有加拿大，巴西，阿根廷

六仔買咩

所以要求低係正常

最弊佢兩歲G1入Q
唔知會唔會再高分啲

比個90分佢就死得

賢仔講勝利威龍，笑死

育馬者盃份form guide好靚，如果狗會派到本咁靚就好

我作主本身諗住黎跑HKIR

參與下
千六惡唔出樣

調教師は「まだこれから状況は変わってくるとは思いますが、まずは無事に希望のレースに選出されてホッとしています。現在の話では、香港へ入った時の2週間の隔離が、騎手、調教師、助手、厩務員は特別措置で免除されるとのことで、これで行きやすくなったことは確かです。

正苦咁好死

免除

果然全流港最大慈善機構有牙力

嚟跑8F嘅不如唔好嚟

兩年前嚟過
同主馬群一齊喺中間位返黎

佢呢啲正宗7F馬都係等歐洲夏天啦

之前只係話兩次陰性就縮到一個禮拜
而家講到免除就太驚嚇

可能賣人情，搏首相放比香港人黎日本搞bubble

多d人爆又wfh

或者規定佢地唔可以接觸街外人掛

你馬場OPEN
行沙圈點會接觸唔到

蘇銘倫新冠病毒檢測兩度結果都係呈陽性反應

bye

聽日Tarnawa換簡國能

正苦會唔會唔比佢黎

可能聽日再驗又冇事

隻紅酒之寶血統靚到咁都賣過黎
會唔會有暗病架

係咪飛得

都冇諗住要呢隻

A巴迷阿加汗

貴婦人D仔女血統都一流
跑出來就............

飛硬 Dermot Weld都淆

我迷神蘇同PCB

唔係AGA KHAN

蘇生本身唔係話黎客串咩
而家唔洗黎啦

神蘇係未香港都唔比黎

就算之後好返兩次陰性
都唔知俾唔俾佢嚟好

成個馬場比你搞彎曬啦

Juvenile Turf Sprint ︰after five
Juvenile Turf ︰mutasaabeq
Juvenile Fillies ︰girl daddy
Juvenile Fillies Turf ︰aunt pearl
Juvenile ︰jackie's warrior
Filly & Mare Sprint ︰Venetian harbor
Turf Sprint ︰got stormy
Dirt Mile ︰knicks go
Filly & Mare Turf ︰sistercharlie
Sprint ︰yaupon
Mile ︰kameko
Distaff ︰monomoy girl
Turf ︰magical
Classic︰tiz the law
Thanks 沙穗
場Juvenile Fillies真係勁難揀

神蘇歐美主要幫阿加汗，迷佢同迷阿加汗真係差唔多

Juvenile Fillies幾隻星球馬撼，今年馬女組別應該會好睇過馬仔

佢接外線馬仲多過騎老闆馬

因為老細已經冇咩馬得

Juvenile Turf Sprint ︰ Cowan
Juvenile Turf ︰ New Mandate
Juvenile Fillies ︰ Princess Noor
Juvenile Fillies Turf ︰Alda
Juvenile ︰Essential Quality
Filly & Mare Sprint ︰ Gamine
Turf Sprint ︰Got Stormy
Dirt Mile ︰Art Collector
Filly & Mare Turf ︰Peaceful
Sprint ︰Yaupon
Mile ︰Siskin
Distaff ︰Swiss Skydriver
Turf ︰Mogul
Classic︰ Tiz The Law

Juvenile Turf Sprint ︰Bodenheimer
Juvenile Turf ︰Mutasaabeq
Juvenile Fillies ︰Dayoutoftheoffice
Juvenile Fillies Turf ︰Aunt Pearl
Juvenile ︰Jackie's Warrior
Filly & Mare Sprint ︰Gamine
Turf Sprint ︰Got Stormy
Dirt Mile ︰Complexity
Filly & Mare Turf ︰Rushing Fall
Sprint ︰Yaupon
Mile ︰KAMEKO
Distaff ︰Monomoy Girl
Turf ︰Mogul
Classic︰Tiz the Law

跟drf再睇breeders cup本書揀馬

阿加汗啲馬廢撚到

尊重啦

同兩兄弟一撚樣

真 贏arc真係食生菜咁食

7隻有5隻既最高速率係94-98，好平均，餘下2隻係86同91

今晚幾點跑頭場

Juvenile Turf Sprint ︰ After Five
Juvenile Turf ︰ Mutasaabeq
Juvenile Fillies ︰ Dayoutoftheoffice
Juvenile Fillies Turf ︰Plum Ali
Juvenile ︰Essential Quality
Filly & Mare Sprint ︰ Bell's the One
Turf Sprint ︰Oleksandra
Dirt Mile ︰Complexity
Filly & Mare Turf ︰Mean Mary
Sprint ︰Yaupon
Mile ︰Kameko
Distaff ︰Swiss Skydriver
Turf ︰Arklow
Classic︰ Maximum Security

只計呢14場就今晚3點半

Juvenile Turf Sprint ︰bodenheimer
Juvenile Turf ︰New Mandate
Juvenile Fillies ︰Simply Ravishing
Juvenile Fillies Turf ︰Plum Ali
Juvenile ︰Essential Quality
Filly & Mare Sprint ︰Serengeti Empress
Turf Sprint ︰Got Stormy
Dirt Mile ︰ Art Collector
Filly & Mare Turf ︰Rushing Fall
Sprint ︰C Z Rocket
Mile ︰Uni
Distaff ︰Swiss Skydiver
Turf ︰Mogul
Classic︰Tiz The Law

挑戰0W0P

@Dimitri

唔揀kameko

道歉誠咁撚廢點揀呀

我唔係喎 我日本果場中架

有選

咁睇頭幾場就聽朝對賽果

今晚跑5場，聽日跑9場

識貨

孭呀誠都贏啦

睇其他場次

咁好似頭場12點左右

召喚一下草上巴同宮澤巴

齊贏

俄超角大墮撚左樓

我今次pass

This was the only positive result out of the 55 tests administered to all Breeders’ Cup jockeys. According to the procedures in place, Soumillon immediately departed the Keeneland grounds to enter into isolation. At the time he was not displaying any symptoms.

得佢一個中招

你老友有冇買

佢要等BIDEN派彩先有錢賭返球狀

屌拿聲又賭外

拜狗贏能咗啦派我100

Juvenile Turf Sprint ︰Golden Pal
Juvenile Turf ︰Battleground
Juvenile Fillies ︰Princess Noor
Juvenile Fillies Turf ︰Campanelle
Juvenile ︰Essential Quality
Filly & Mare Sprint ︰Gamine
Turf Sprint ︰Leinster
Dirt Mile ︰Complexity
Filly & Mare Turf ︰Rushing Fall
Sprint ︰C Z Rocket
Mile ︰Uni
Distaff ︰Monomoy Girl
Turf ︰Mogul
Classic︰Maximum Security

@saho

Juvenile Turf Sprint ︰Golden Pal
Juvenile Turf ︰New Mandate
Juvenile Fillies ︰Vequist
Juvenile Fillies Turf ︰Plum Ali
Juvenile ︰Jackie's Warrior
Filly & Mare Sprint ︰Gamine
Turf Sprint ︰Oleksandra
Dirt Mile ︰Knicks Go
Filly & Mare Turf ︰Peaceful
Sprint ︰Yaupon
Mile ︰Digital Age
Distaff ︰Swiss Skydiver
Turf ︰Tarnawa
Classic︰Improbable

歡迎第一次參加

有冇人幫手call下草上巴，消失左

外國馬仲好估過香港馬

草巴好似好耐冇見

直播Link

我地不定期舉辦，下次見到支持下

係，呢幾日冇見過人

下次係乜

唔知，跑完呢兩日再諗

利雅德

頭場Nyquist Stakes，7號馬父系就係Nyquist

應該係

下年夏天可以玩Glorious Goodwood / KGVI / Ebor Festival

尋找草蛇

好事黎

快D出現啦

KGVI嗰日啲普通handicap實輸到仆街

trump 靠supreme court 6:3 反cup左你唔知

場場9賭既應該係賭徒黎

點都唔夠royal ascot啲大field難玩

又冇撚左個帳號啦你 拉

呢度好多賭徒

我覺得差唔多

堅蘭轉兩次彎都應該影響到賽果

又一隻fact check左膠

的確，雙彎道難度大好多

隻8灰灰地都幾靚仔

頭場好似1,4,9跑咁

頭場撐7號先，Nyquist女贏Nyquist Stakes

似佢老豆

7號遊馬河

斷開晒番黎

擺前嗰三隻就係嗰三隻

隻7係香港咁跑應該一定99條

隻2輸條街比Bodenheimer都捱到第三

其實美國馬係咪冇快步速慢步速衣啲野

有嘅，但泥地放快啲都可以捱到

睇親好多時頭段快到21 22

根本上佢哋衣種跑法杜拜真係屈機

短途22 45差唔多啦，21 43就快啦

係
佢地頭段咁放同埋美丹又唔利追好有利

原來佢地癲到頭五名順序都有得買

0.5派2000

之前有印象話馬克羅斯想跑杜拜世界盃
心諗對住班剷泥車 放得出話你叻

法國都有，仲要係頭6名

惡霸淫好似有幾隻唔跑

放棄參賽

點解

唔得閒度
我爭取一點前畀馬啦

Fans site世界第一

反正我話事，延遲到兩點先截止

呢場又出滿

支持

油王
Qatar Racing
Shadwell
Aga Khan
Juddmonte

有Fans肯整Fansite 未

songbird，當年同beholder一戰真係經典

有人整都好難咁齊

又有兩隻空軍藍

出賽馬，Stud嘅馬女馬仔，配種資訊

係喎，都唔記得講岳伯仁話咗下年會用多啲簡國能

堅蛇

下一場係咩stakes

堅蛇一年威一次就得啦

songbird

可以返去操馬

佢同許蛇都做到老豆做唔到既野

老豆好多時揀馬都柒

屌

暫時睇今日前置比較好

又係冇得追

第4位打後啲馬完全唔洗睇

Juvenile Turf Sprint ︰Golden Pal
Juvenile Turf ︰Sealiway
Juvenile Fillies ︰Princess Noor
Juvenile Fillies Turf ︰Plum Ali
Juvenile ︰Classier
Filly & Mare Sprint ︰Gamine
Turf Sprint ︰Leinster
Dirt Mile ︰Sharp Samurai
Filly & Mare Turf ︰Cayenne Pepper
Sprint ︰C Z Rocket
Mile ︰Kameko
Distaff ︰Monomoy Girl
Turf ︰Tarnawa
Classic︰Tiz The Law

麻煩晒大家

草巴交左表，咁就截止報名了，排位等等

第四回估頭馬大賽(GI)排位表，頭關會係3點30分開跑，Good luck!

8/11 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

07-11-2020
01:20 第一隊入球 星期五 2 白禮頓 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 1.58 $50000

點半點買

你樓上囉

大家都好睇好細佬今次

乾快地似樣

有
好好計美國贏果場g1就少馬偏慢步速玩直路鬥爆，仲要鬥贏兩隻育馬者冠軍
一去到育馬者就正常步速，隻馬跟唔掂就爆

又爆

草地有得追

冇人揀authentic

你又唔玩唔係你揀囉

不了
好多場一隻都唔識

R4泥地都係放番黎

美國佬都岩

終於頭關黎了

Golden Pal暫時3/5大熱

仲有冇人係度睇

我

Golden Pal

唔算好易喎 最後弱到

前速快到

仲好生，一起步搶口到

都係 係尾果度差少少 但其他都好勁 前速高 直路初一加速就彈開左

想睇埋馬女果場先訓

陪我到尾場啦

留力聽日啦

往年我都係兩日14場睇曬

衣場有啲熟口熟面既馬先

Battleground輸埋啦

傳聞陳生想將隻2運港跑2022打吡

FIRE AT WILL爆

BTW莫雅我屌你咩，成條直路都唔修正，Sealiway比你夾到傻

Princess Noor係咁落飛...

Vequist

Dayoutoftheoffice最後100自己斷

Aunt Pearl勁到

莫雅Mother Earth又第二

B. Cox Essential Quality
L. Saez冇跟前留番住一D好醒
前面好快，Jackie's Warrior跟前左，玩完

兩場泥地爭兩歲馬王馬后大熱都死曬火，今次真係刺激囉

Skip左一晚波，訓左十幾個鐘，終於有教好訓

50k散紙

我訓左連battleground果場都冇睇

你出到閘啦

好嘢，輸到仆街

今屆英國冠軍騎師

道歉誠

預咗

無晒日假，精神

仲想呀學反Cup

難啲，始終要幫藍營

唉佢個個禮拜都要去法國

開放公眾入場未？
難得谷草日賽想入場

要先book位

Battleground 都輸得幾遠下

睇到幾件歐洲騎師爆
騎師賽仲點攬

叫從化嗰啲黎爾令頂住先

滿座

睇字都知係海外特派記者報道

尋日基本上冇得追，佢出彎角差唔多最蝕嗰隻，得Mutasaabeq蝕過佢
追咁多算係咁，但下年又唔洗望佢進步

Deep state令尋日開哂角細

War Front

有人問我 我就會講

你贏仆街

快操 沙田 全天候 31.5 31.3 (1.02.8) (助手)

香港短途有救

Trump 就係香港恩人，上年救左好多香港人，今年又幫香港人貫徹攬炒！

True self

後日就停操
日日話跳唔跛就假

班人開始單單打打笑人fc😦

世狗每場比1隻來ok?

英超又角細

1001 奶福逸

1001 鐘意葉楚航

其實邊D人更加似邪教

屌柒你金西正 把口咁撚臭

[明德之星超威星] 十一月八日谷草日賽十場賽日討論區II

望就望佢似阿媽
三歲就停咗喺度冇乜意思

1000